Con la intención de que las y los estudiantes retomen y amplien sus conocimientos de programación en Python,
se le solicita programar lo siguiente: 
Clase Nodo Con los atributos:
1.valor
2.siguiente 
Con los métodos:
1.Actualizar valor
2.Actualizar siguiente Clase Lista.
Con los atributos:
1.cabeza Con los métodos:
1.Agregar al inicio.
2.Agregar al final.
3.Imprimir contenido.
4.Tamaño de la lista.
5.Indice(retorna el elemento en la posición dada por parámetro)
6.Limpiar(elimina todos los elementos de la lista)
7.Reverse(da la vuelta a la lista,el primer elemento es ahora el último).